香港真係米線之都黎,實有間係你附近

以前條街邊有咁多
近呢十年真係多過7仔ok

以前對米線麻麻 覺得唔飽肚
成日心諗自己屋企煮都得
但條街選擇越黎越少
加上朋友圈,自己都慢慢上左癮
自此白飯真心好少食

出轉油麻地至深水埗 幾個胃都食唔哂

好食既又好少呢

我出呢個post既同時都食緊

食完好快又餓返

睇你幾大兜同有冇加小食囉
仲有冇飲哂d湯 其實唔小野架

次次叫4個餸，好食係好食，飽咗之後過一個鐘又開始餓

死肥仔

大食同肥有咩關係
btw 我有時都叫四個餸再加底，咁就岩岩好十分飽

米線都有好多種，我好鐘意食"冧"果隻
譚仔果隻un到好似橡筋咁

傻仔先食米線

啱
識食一定食百里香

咩麵都食
除左米線